當我決定停止閱讀時，豆莢裡的喧囂停止了，曾經瀰漫在我身上的睏倦也完全消失了。 被鎖在自由之地:第三部分|Yariel Valdés González | 2021年7月21日|華盛頓刀鋒 
 我從遠處就能辨認出機場，機場的飛機總是熙熙攘攘。 被鎖在自由之地:第一部分|Yariel Valdés González | 2021年7月7日|華盛頓刀鋒 
 它仍然是一個迷人的地方走在街上，人們觀看和體驗喧囂。 誰將成為伊朗的下一任總統?這對該地區意味著什麼 
 在拜訪WNYC工作室的一位朋友時，她說，在播放前的新聞編輯室裡，熙熙攘攘的氣氛讓她感覺就像在家裡一樣。 “永遠是一個正直的人”:Campbell Brown如何努力縮小出版商和Facebook之間的信任差距 
 她意識到自己在忙碌的生活中忽略了很多需求。 疫情前，單身只是他們生活的一部分。 然後它成為了決定性的一個|貝琳達·魯斯科姆| 2021年4月17日|時間 
 9個月後，麥基弗逐漸開始讓羅傑熟悉紐約的喧囂和喧囂。 中央公園的馬車救了這匹馬，邁克爾·戴利，2014年4月24日，每日野獸 
 這裡有很多有目的的喧囂，但任務卻沒有完成; 混亂統治。 2014年3月10日|每日野獸 
 由於電影的背景設定在19世紀，瓊斯穿著一系列維多利亞時代的禮服，緊身胸衣和裙襬。 費莉西蒂·瓊斯註定成為明星Marlow Stern | 2013年12月29日|DAILY BEAST 
 但他們總共只有24人，幾乎沒有打擾國家首都的繁忙工作日。 揭白骯髒戰爭:José Efraín里奧斯·蒙特受審|麥克·馬戈利斯| 2013年3月29日|每日野獸 
 新聞編輯室的喧囂不過是一個背景，供那些自私自利的人物發表誇誇其談的演講，互相奚落。 艾倫·索金的有線電視崩潰:為什麼他的HBO系列是一個打盹|霍華德·庫爾茨| 2012年6月22日|每日野獸 
 她身邊沒有狗，在隨後的忙亂中，我忘記了進一步尋找那兩盞熾烈的燈的出路。 離奇的故事|各種 
 他已經習慣了軍人生活的忙碌和匆忙，年紀太大了，無法享受平靜的生活。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 在你忙碌的工作中，你會忘記我的，先生; 但我將永遠銘記您，感激不盡。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 在“錨號”的歷史上，那是繁忙的日子，不斷有較窮的旅行者，更增添了繁忙。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 卡靈頓小姐聽見了教室裡的喧鬧聲，便坐了起來，惡狠狠地望著外面的教室。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森